你問我答 2019年考dse 普通band1中六學生

溫書溫到好頹
大家可以問下 學業 升學 生活 交友興趣等等嘅問題
不喜勿插

有冇女

宜家無

應該唔會retake
頂多讀ive thei